\documentclass[11pt,a5paper,footinclude=true,headinclude=true]{scrbook}
\usepackage[linedheaders,parts,pdfspacing]{classicthesis} 
\usepackage[slovene]{babel}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage{amsthm}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{amsmath,amssymb}

%okolje za algoritme
\usepackage{algorithm}
\usepackage{algpseudocode}
% Ukazi za izreke, trditve, ipd.
{
    \theoremstyle{plain}
    \newtheorem{theorem}{Izrek}[chapter]
    \newtheorem{lemma}[theorem]{Lema}
    \newtheorem{corollary}[theorem]{Posledica}
    \newtheorem{proposition}[theorem]{Trditev}
    \newtheorem{claim}[theorem]{Trditev}
    \newtheorem{conjecture}[theorem]{Hipoteza}
    \newtheorem{problem}[theorem]{Problem}
}

{
    \theoremstyle{definition}
    \newtheorem{definition}[theorem]{Definicija}
    \newtheorem{remark}[theorem]{Opomba}
    \newtheorem{observation}[theorem]{Opazka}
    \newtheorem{example}[theorem]{Zgled}
}

\newcommand{\id}{\operatorname{id}}

% Ukaz za znak naravnih tevil
\newcommand{\NN}{{\mathbb N}}
% Ukaz za znak celih tevil
\newcommand{\ZZ}{{\mathbb Z}}
% Ukaz za znak racionalnih tevil
\newcommand{\QQ}{{\mathbb Q}}
% Ukaz za znak realnih tevil
\newcommand{\RR}{{\mathbb R}}
% Ukaz za izpis argumenta v zavitih oklepajih (mnoice)
\newcommand{\set}[1]{\{#1\}}
% sled matrike
\newcommand{\sled}{\mathop{\textrm{sled}}}
% Prièakovana vrednost
\newcommand{\Exp}[1]{{\mathbb E}\left[#1\right]}           
%nekaj ostalih znakov
\newcommand{\CC}{{\mathbb C}}
\newcommand{\LL}{\mathcal{L}}
\newcommand{\MM}{\mathcal{M}}
\newcommand{\OO}{\mathcal{O}}
\newcommand{\wt}[1]{\widetilde{#1}}

\newcommand{\seminar}[3]
		{
			\cleardoublepage
			\chapter{#2}
			\begin{flushright}
			\Large{#3}
			\end{flushright}
			\vspace{2cm}
			\input{#1}
		}

% **************************************
% *****     Osnovni podatki 	   *****
% **************************************

\title{Uporabna diskretna matematika}
\author{Zbornik seminarskih nalog}

\begin{document}
\maketitle

\tableofcontents

%\seminar{RUGELJ/Rugelj}{Problem irih barv}{Bla Rugelj}
\seminar{IRSIC/Irsic}{Homomorfizmi grafov}{Vesna Iršič}

\end{document}